其實我只係想做隻港豬

我希望可以每日都努力工作等升職。跟住結婚，有穩定既居所。

無奈呢個政府太痴線，衣食住行無樣合理。樓破歷史新高，狗鐵有加無減年年壞，頹飯都貴到食唔起。想睇個醫生又要排三年又三年。

有人會話香港已死，移民算。但係呢個係屬於我既地方，我地每一個香港人既城市。

好多謝每一位香港人咁努力打拼，特別係新一代既年輕人。我自問無你地既勇氣。但係從心底裡支持。

無論你地係勇武又好，同我一樣係非和理都好。希望大家可以繼續用大家既雙手，為屬於我地既地方打拼。加油！